有個石器私服幾好玩XD有沒人一齊玩

佢係FACEBOOK有個免費送公仔活動所以見到
玩左幾日都好順暢
放假消磨時間一流
好多回憶 諗返起細過比人昆人龍同點數卡

回憶石器時代
可登入論壇去看看哦😊😊
尋找那些年開心的回憶
無外掛 完美內掛版本
將來會更新手機上線
Ios/安卓系統 同步上架

冇人陪我玩嗎

死症1. Xd你老母
死症2. 仆街打手

X你老母D咩5p 打手返5p啦
電話端又未開 開左先再上黎嘈啦